[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(104) 投左票未？

繼續為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位參賽嘅仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

LM

咁快

咸左我插左樓

lm

waaaaa

呢張好正呀

wa!!!!!

Lmlm

cr: yayawdoddles

BB!

你cheap啲

LM
好期待偉仔首歌

哎呀我唔記得召喚省boss😭😭😭

好撚驚呀

你唔白卡

你覺得好好笑?

Halloween LM

係

尋找省省ssss

省boss

花花po我老公

D血一定好甜

留名

依家走勢！

@桂花糕
@允聖小漂亮

我睇咗做花花我老公

手足✊

未係你老公wo

lm

cr. szpn_dnwm2

吓你連我bb都唔放過？

肚上面個王字

早晨牙嫂

熙熙打琴仔pat pat

早晨

佢好得意

早晨呀嫂

早晨承衍夫人

X1 - ‘웃을 때 제일 예뻐(Like Always)’ Choreograpy COMING SOON🎃

#X1 #엑스원 #Halloween #동물1

你快啲

好快有得睇，不過我今日夜晚先有wifi
咸左

長頸鹿熙熙

我會燒data睇
相都影成咁video一定好好笑

新鮮嘅姜b 美談同明勳

食lunch先睇

想睇，不過有wifi 嘅時候無時間睇

做gym曜b

留名
勲b笑得好開心

突發vlive 推呀

又三人遊

禾愛Celeste姐

ho leng

氣氣！

好靚！！！！！！！！！

你望下你個名

我係舊年2月～

動物裝like always真係睇到笑死我
曹碩後段唔知係到做乜
東杓頂帽跌左好似全程托住個頭黎跳咁

點解碩咁正常其他人個頭套勁大
碩得半套咁 係咪偶像包袱

想睇幕後
佢個半套真係勁偶像包袱

真係好靚喎

南小好似跣黎跣去咁好得意

大家可唔可以幫手share比其他人？

放埋Halloween琴b

好q一D都唔恐怖

都可以留意埋TG @Findinghker

琴仔

Ho推爆佢

我地p仔推唔郁㗎

揾其他會然推

推

仲有Ig @hkschedulepromo 可以查日程表

好q

推！

cr. __X_na_1

如果深夜電台有畫面唔知會唔會係咁架呢

校服
琴仔勁得意

我都覺得佢好大偶像包袱

偉仔必須推

好睇！

好似好耐冇見過你上水(?)😂

佢長期chok住樣+要影左邊37面
不過戴圓形阿婆又得

圓形阿婆眼鏡

佢仲要係好中意副眼鏡
圓形阿婆

頂疾總 琴b必須推

以後冇矇豬碩了
仲要幫圓形阿婆加條鏈

bdc必須推

毛管棟

點解
係咪都好期待

終於得閒睇 終於明點解有人話似boomerang

出道舞台就全開咪真心勁

棟？

想俾佢啲牙拮手指

想俾佢拮頸多啲

色狗米癲-.-

唔似吸血鬼咩

偉信！

終於暫時忙完可以lm
好似kiss咗幾個po放棄追po了 直接lm

好耐冇劉明了

係
成日追唔切po又懶得留名

下個Po就開票啦 好緊張

小丸子

中午我會統計

無所謂呀我

得閒留下名！

早晨 lm

佢哋好叻仔呀

套衫好靚！！

我要get嗰件外套！！！！

係呀

畫家帽世一！

借問聲

銀髮同我好襯

好肚餓...想食面豬登肉

啱呀

呢度好多BDC花絮相
BTW呢張咩2c

唔知點解睇呢張笑左

同我一樣係銀髮族

好好笑

好多圖！

表單已CUT
數計中

比我用？

得意到喊出嚟所以要抹眼淚？

點解要紙巾嘅

好呀 唔該晒晶晶

好得意

好恐怖啊佢地

cr. samgak_mini

好正

5g...呀
一盒唔夠用

條頸

幫推

叮咚叮

速已限
但幫推！

沙龍

3:16 勲好靚仔

好瘦

乖孫係咪無飯食

cr. southdodo_1110

sis你好貼心😳。。。

等緊嫲嫲煮比佢食
未食飯好肚餓

好q!!!

今日無咩人咁

upload 圖又好慢
其實呢段時間都係
我成日upload 好耐都upload 唔到

面豬係咪俾你食左

心動😳

推慢左 但我又想快啲知投票結果！

讚揚吓喊b影得牙John咁靚仔

係咪早排生日週chur得濟

可能不過本身生日週已經少
我諗似大家太多asm ?

手足！

唔想做 上黎逃避現實

第一張相件衫好樣衰

全盛時期真係一開sem個時
勁多人上水

推一推

好qq

我都唔鍾意格仔衫
仲要三款格仔拼埋一齊
但第二張好好睇

係貝雷帽真心男友力max

有無牙晶㗎？

張相好有質感！

第二張勁靚！

我老竇啲自拍都係呢個角度

po 過未

笑咗

之前見到有熙推話
唔係熙嘅錯！係電話唔識幫熙就角度嘅錯！
希望佢唔好再咁樣自拍佢再搵下人教佢得唔得呀

第四張好有動感

想買。。。

法國熙熙係x1嘅唔識自拍擔當 好似每個團都有呢啲

其實我都唔識
真係飯隨idol

ig終於對我好少少

小妹都見到✊💘

waaa好齊

性準正咗名😳😳

我bb自己自拍啲相就咁hea 幫人影就靚到咁

性準好唔似人名

換衫透卡勁得意！！

啲錢識飛㗎

好靚！！！ 買！！

好似話台灣官方係咁用但試過官方都錯 要佢正名先 唔知正左未

係！！！

bdc首da capo好好聽！

好似隻碟好多首都係師兄有份參與

買！ 好靚

可以瘋狂幫熙熙換衫仔

好多隻歌? shit kkbox得2首嘅

係2首咋 不過2首都好好聽
我呢2日會自己哼remember me

又有新嘢睇

好cute

好邪惡

需要

波波識貨！Celeste姐打手

呢件BNM祖傳

放多兩張

岩

啲相好高汁

我都好想買呢隻貼紙

小妹見唔到

團長好唔了解BDC啲歌邊個作 點罰你好？

係！諗起以前成日玩嗰啲公仔換衫

好得意！！！

dear red

原來佢都rest 我本來係指cherry planet

佢好似講健康問題？

唔係close就得啦

原來咁多休站

希望佢地快啲好返

啱啱刷到！！好興奮

哦lol 嚇親 好聽呀

我要買呢件外套！！！

咁著好好睇

我唔知呀真係 俾我聽多啲

成日覺得呢啲外套好正
我都有一件 不過幾厚
係香港唔多岩

萬聖節過咗啦喎

真係幾恐怖

current voting ranks on MAMA

Artist of the year
1. BTS
2. EXO
3. X1

Worldwide Fans’ Choice
1. BTS
2. EXO
3. X1

New Male Artist
1. TXT
2. X1

the way bighit shade x1 backfires on them. armys are helping TXT for the votes. and for X1? one its stand alone.

#MAMAVOTE #x1

係Twitter見到某個人po
事實好多Army都投比TXT

使唔使咁擔心mama個垃圾獎
年度分豬肉大獎

岩嘅 X1又係親生仔應該有掛

件衫好靚！

mama成日都唔跟投票結果頒架啦 投票係佔一部份嘅分姐

老實講 唔驚佢地拿唔到 驚佢地會俾人話咋

潔靚啲

Mnet應該都係做馬
佢想比邊個就邊個

應該呢個先係重點

係啊 所以投下都好架 至少拉近個距離先

車車亨俊著校服好正

痴線遊戲王角色啲頭真係癲架

牙周舊照

之後省b 生日想post 唔記得咗

又po自拍

之前

靚仔post 自拍係應該

!!!!!!!!

!!!!!!!

一齊get同款？

好qq!!

我專業做guest嘅bb

自拍小能手

哇！！oui都去埋！

今次好似no filter添

靚仔嘛！

靚仔唔駛用filter都冇問題

omg！！！！

可愛到疾總好想瘋狂搶走佢d野食
要啜卜姐姐先比返

我諗起呢隻

同第一張一模一樣

大脾肉

勁q

佢細個嘅畫俾人偷咗

下
貼係邊到架

我都唔知我見人講嗰陣啲人已經話俾人拿咗

我睇人講係順天灣國家公園夢之橋偷走嘅人好衰！

貼左咁多年都唔拆

咁都要偷
為左幅畫犯法

夢之橋 (夢想之橋)

順天灣國家庭園中間有一條順天東川, 河流上面建有一座橋樑, 將庭園東西兩面的空間連接起來, 那就是夢之橋。夢之橋用三十多個廢棄的貨櫃建造而成, 所以橋本身就是一件藝術品, 也是一座美術館。夢之橋是由世界知名裝置藝術家姜益中所設計, 橋樑的牆壁上展示著來自世界約十四萬位小朋友,繪畫出自己心中夢想的圖畫。夢之橋向所有跨過此處的人們, 傳遞著要珍惜保護地球與順天灣環境的訊息。

咁都搵到
而且偷個條友咁肯定係牙熙既作品？
唔驚係同名咩

我都有諗過呢個問題不過偷嗰條友就算係咪真係偷咗佢嘅畫都好cheap!

係
理解唔到

我再睇真啲
應該因為佢畫左棒球
跟住個小學又係同一間
所以偷嗰個人肯定係佢

好恐怖… 完全over哂

。

仙氣！

你快過我

一起身見到 有新片開心

早晨 你咁快手

我有set 通知但我未click 入去

早晨霧子 未睇先po

早兩日既花絮咁快出既
之前啲生日花絮等足成個月

正有新片

可能呢排冇咩新野睇
幾時有新綜藝/cb呢

其實唔係goodbye左好耐啫
不過真係好想睇綜藝

車車好頑皮

如隔三秋where’s 團綜！！

早晨！

我宣佈我孫仔單身
自稱女友/夫人嘅都係騙子

下

[/quote]本身喺順天灣國家公園夢之橋[/quote]

如果喺韓國就好

cr. Hosu1110

哥你撩的不是頭髮 而是我的心

好正呀呢張

小朋友鍾意搞呢搞路

唔好咁我唯愛你乖孫
我只係望下咩都冇做

霧水好波

我都想不過香港都有幾間杯套
下星期就係南小生日啦

咁我唯有環保d自然風乾

係！到時去！

小強好肉麻

Ho ball

係囉

疾總？

好癲

笑4

必須推

cr.mini_minheee_

必須推！！！

Duffy 個fd

唔會頭痛咩

得意

Gelatoni!!!

我平時都係

好正
好想俾佢整估

好qq！

午安！

刷到廣告 開心

點解我咩都冇做就要fbi我好橙

清晨的陽光
午後的紅茶
黃昏的微風
床上的美夢
尹晶煥

got get 同款

我唔中意頭髮濕既感覺

好想飲午後紅茶

你有前科！

手足！天生頭髮唔靚唔可以唔吹頭

我鍾意自然乾 用風筒好傷頭髮

點解我得一張晶

清午黃床尹

口病！我都係 一定要吹

點解我碌極都碌唔到

我本身頭髮已經麻麻

真係？

因為你非真愛

草地晶

惡到

我齊勲B set

想做蘋果

cr. gaemi1110

想食上面兩個蘋果好驚咬錯下面果個

小妹都想

第三句咪
的的的的煥

我係真愛 我都刷到

你

我係枝筆

省省

陽紅微美

呢個香港都會有！

紫色suit

勁得意！！好似糖果包裝！

好靚
呢排已經飲咗好多杯野拎杯套

我都覺好靚

正 一定要去攞

😭😭😭😭the morning sun
😭😭😭😭the afternoon tea
😭😭😭😭the evening breeze
😭😭😭😭the night dreams
YOON JUNGHWAN!!!!!!!!!

好好睇

呢個去到12月！ 有得回下氣

推
要去

兆萬糍王你好癲

go get jung

月尾先到 我ok

我應該投你

係！！！ 必須攞

為左推po

下我作詩咋喎

你信和糍王？

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(105) 今晚開票！

信和糍王真係好想推po

下次團票投牙糍

你白卡味出曬嚟

天然白卡

有英文版

你先係！

gcho

應該一句覆一次

勁得意

唔係手足了 你非金施勲三世情人

咪就係！！！

勁靚

飯團白卡擔當

唔該晶晶！同埋讚賞努力推po嘅飯團ss

我都覺好cute

iiiii

點解好似無人投。。。。。

想要埋韓文版

ooooo

無法解讀

霧水都係

我都後悔冇投佢

禾系十世情人

咁先正常

等開票

gchi

gchigcjigcjogchighcigchigchi

i!i!i!

Gcho

張卡好白

我朗豪坊糍王
講笑 其實係金鐘金用陳

要update

下次推爆牙糍做白卡王

兆萬糍王。。。。都正常？

叫埋馮填絲上黎啦

愛晶力！

尹晶煥！你是我的愛！
是我的陽光檸檬茶！
甜甜的

gchi!

我係東坪洲池美麗

gchi ! gchi!

gcho兆萬糍王

無下次

禾艾團長

無錯 ! 手足上呀！

係lo
kiss her

pool beautiful

又池美麗

白卡糍

想飲檸檬

去信和

halo

飲檸檬

@晶pd 造一造票

我真係。。。。。

我湀清金東賢

朝の日差し
午後の紅茶
夕暮れのそよ風
夜のいい夢
ユン・ジョンファン！！
利申oogle翻譯

飲好啦 唔好食

今日開始我唔信！

信和係美少女地頭！

酸

茶。。。

笑4 正皮！

信和馮

正皮

日文版都有

小妹請人食多啲

Gchi

禾刀！

好wet

直心

午後紅茶呢個我直接寫牌子名

बिहानको घाम
- दिउँसो चिया
- साँझको हावा
राति सपनाहरु
YONON JUNGHWAN !!!!!!!!!😭😭😭

我施勲道林煐岷

Urdu 你都出埋？

我沙田雄

yonon

睇唔明

我聽倒有人呼喚我

我地真係去開信和

Hi馮填絲

hihihi!!

شمس الصباح
الشاي الأسود في فترة ما بعد الظهر
نسيم عند الغسق
أحلام السرير
يين Jinghuan # الحب #

疾總

馮填絲

Nắng ban mai
Trà đen vào buổi chiều
Gió buổi tối
Giường mơ
Phong cảnh Fen！

吓

好靚喎呢個文

本身應該靠右。。。。

信和霧

信和霧馮

kiss kiss u

我馬鞍山朴佑鎭

笑4 我地係國際化po

你點知信和係我屋企

雙人組合 幾時出道？

呀拉伯文！
本身我都覺女靚

ແສງແດດໃນຕອນເຊົ້າ
ຊາ ດຳ ໃນຕອນບ່າຍ
ລົມເຢັນຕອນແລງ
ນອນໃນຝັນ
ພູມສັນຖານ Fen
寮文幾靚

邊個女？

උදේ හිරු
කළු තේ දහවල්
සවස් වරුවේ සුළඟ
ඇඳ සිහින
යින් ජින්ගුවාන් # ආදරය #

Hello qq絲

姜姜

ఉదయం సూర్యుడు
మధ్యాహ్నం బ్లాక్ టీ
సంధ్యా సమయంలో గాలి
మంచం కలలు
యిన్ జింగ్వాన్

錫蘭(紅茶)文

錫蘭文！

hello！

好似顏文字！

ਸਵੇਰ ਦਾ ਸੂਰਜ
ਦੁਪਹਿਰ ਵੇਲੇ ਕਾਲੀ ਚਾਹ
ਸ਼ਾਮ ਵੇਲੇ ਹਵਾ
ਮੰਜੇ ਸੁਪਨੇ
ਯਿਨ ਜਿhuਂਗੁਆਂ # ਪਿਆਰ #
今次係punjabi

아침 해
오후에 홍차
황혼 바람
침대 꿈
음 금관

prima絲勲B！！！

ព្រះអាទិត្យពេលព្រឹក
តែពេលរសៀល
ខ្យល់ល្ងាច
សុបិន្តពេលយប់
យ៉ុនជូហាន់វ៉ាន់ !!!!!!!!!
高棉文😳😳

好靚！

原來係柬埔寨

你有冇買BDC專呀？

佢solo出道好啦 我做佢打手

დილის მზე
დღის მეორე ნახევარში შავი ჩაი
ნიავი გამთენიისას
საწოლის ოცნებები
Yin Jinghuan # სიყვარული #
喬治亞文

相輔相成

無錯

我窮到燶有返少少錢先

暫時阿拉伯文最合我眼緣

想gchi你solo出道多啲

Gchi窮到照買

勲b好qq

想學
但應該好難

禾尚

勲B嘅心心

我收到

我都有諗過讀下

吹完係好啲 可以set下頭